我的戒煙日記

今日係9月30日
喺4月1日講過 半年後就戒煙
聽日係10月1日
我開始要遠離煙草
由聽日開始 每早午晚都會上黎講下自己既變化
希望巴絲們作見證 我就當記錄下
希望食煙既你地都可以戒
利申:非火車頭 唔會喺有人既地方食

支持戒煙
每次出街一聞到煙味就要競步行得快過嗰個人，最on9係過咗佢，前面又有人食

我細個見唔少火車頭 所以堅決喺後巷或天台食

不反對食煙
人人都有自由
但大前題係唔好影響到人
火車頭我屌你老母臭系

冇錯
我抱著個準則
自己衰就算 唔好影響人

點解開始第一支煙？

當初係抱著挑戰既心態
以後我頂到唔會上癮

當夜晚冇人既時候
就想自己一個落樓下飲酒食煙
享受安寧

食左幾耐？
食左好多年唔好亂戒，要搵醫生或者政府果d中醫睇，邊睇邊戒
尼古丁入晒血咁多年
一野停晒，好多症狀浮出黎

戒煙會肥，認真
同埋好多時食煙都係心情問題，我心情靚戈陣好少食，btw，加油

我食咗4年幾
唔算多

本身已經肥啦
我開心同唔開心都食

10月1日 11:40 第一天
起身嗰下差啲醒唔起我話戒煙
我會頂住唔食
岩岩食完早餐

加油巴打,祝你戒煙成功,身體健康

如果有症狀就即刻去睇醫生
唔好信果d非煙民講話戒就戒
佢地班on9淨係識反人食煙刷正義感

之前有幾個連登仔戒完個肺出事
又有皮膚出事

大家咁話

我食咗3年幾4年
唔會有事掛

加油 巴打
有冇用介煙貼？
用左會舒服d
舒緩下d 退引証狀
我頭一二個星期勁撚辛苦會 同埋勁大食
Btw 有目標去介既話 意志力會好d

利申：三年煙齡 已戒一年

食左十年

巴打加油，如果我屋企人好似你咁諗就好

戒煙貼有乜用
分享下心得啦

戒啦 一齊努力

學上面既巴打講
食咗太多年既話戒會有好多病痛

行過馬會成班煙民

聽日翻廚房學野都唔知點頂
成班師傅都食煙

我頭果幾日真係周身痕咁勁辛苦
總之係坐立不安
貼左會舒服少少 身引會舒緩到
心引 習慣呢d 就靠自己啦
周埋果d 貼 尼古丁勁多
當你再食煙既話 因為太多尼古丁勁多
就會陣味勁怪
唔想食
果陣直情訓唔到 忍唔到食一口 直刻嘔

啲貼有尼古丁？

係呀 果d 貼係幫你頂引
Btw 破戒未

支持你

樓主你係即時停食定減食?

未破呀頂實

多謝你

我即時停呀
聽人講減食冇用

10月2日 07:50
今日要翻工
我翻工習慣食煙放鬆自己
我唔知我頂唔頂到
但我會努力

10月2日 12:17
放工啦
見到全部廚房佬食煙 但頂得住
今晚又要翻工啦 又要撐

巴打加油

太多引誘了

一定要用戒煙貼，清

真男人
唔用貼
直接停食
加油

真係頂唔到先用

真咩男人呀
唔想再接觸尼古丁咋

最難頂一定係身邊既人食煙，自己要忍住唔食，加油

之前勸過好多人戒煙都唔成功，介唔介意講下有咩推動到你戒煙？

因為健康 仲有女朋友

好撚難頂呀屌你。

唔好放棄呀

撐你呀
可以試下𡁻香口膠止口癮

加油巴打 鐵柱磨成針

加油

經已兩日冇食 我會頂住

我一次過啪三粒先頂到震

多謝

我會嫁啦

10月2日 23:29
今晚剩係食咗塊多士 冇乜胃口
借咗同事包煙索下 靠啲味頂下
我好撚辛苦
想嘔
暈
想死

屌戒過煙姐 講到好似自己戒毒咁
我夠戒過安眠藥啦
煙都戒唔諗到你死咗去啦

真係好，以前男朋友都曾經應承我話戒煙，不過後尾都破左戒，我唔開心左好耐

希望你可以堅持落去

個個人價值觀唔同
每個人都有壞習慣
點都好 恭喜你戒咗你既習慣

我會 祝你揾到個肯為你戒壞習慣既男朋友

試下iqos 食完習慣左再食煙會覺得好臭

呢d 用用下就 冇咩知覺 唔怕用
你直接停食好撚痛苦

呀哥戒過煙未呀？
我係過來人 頭一個星期真係生不如死呀
由一個大煙產 即刻停食係好撚難嫁 屌你

我有諗過 但我想直接唔掂關於煙既野
由電子煙開始食 我怕會變做真煙食

我會考慮下

頭嗰一個星期唔慣 係缺少咗生活中既一部分

係呀使唔使錫住呵住氹你戒呀

我老豆幾廿年老煙槍都戎到

我轉左iqos無食過真嘅 去潮流台睇下

如果有好大嘅決心，一定可以克服到嘅
唔好放棄啊
之前有個朋友爸爸食煙食咗10幾年
然後佢好有決心戒煙
一日就戒得甩
雖然好似好假咁 但冇講大話㗎我

雖然好憎D死煙剷，但見你咁有決心戒，講聲加油啦

多謝

你介唔介意分享一下當初點解會食第一口煙?
我成日都諗，究竟係邊個咁衰教人食煙，如果你無接觸到第一口煙根本就唔會食

你老豆係真男人

咩價位？係咪要煙彈咁既野？

比起煙癮 心癮更大

冇人教過我食 以前太自滿 以為唔會上癮 點知
對於當時既我黎講 食煙係種依靠

10月3日 07:52
今日要翻學啦
唔好以為翻學會冇引誘
成班惡夢喺你身邊

食左幾日iqos已經食唔番真煙,會好反胃好想嘔

跟住iqos再慢慢減量

我認我定力低做唔到一刀切

尋晚翻工差啲暈

巴打加油
比啲貼士你
酒精係戒煙最大既敵人
戒左大半年衰係佢手上
黎緊會再戒
一齊努力

酒我一年前戒咗啦
加油呀巴打

10月3日 23:48
放工岩岩沖完涼
今日忙到冇諗過食煙
講國語講到轉唔切

食左7年 停食會唔會出事。。唉點算
先廿歲 宜家唔停遲啲就仆街

睇醫生先啦 巴打 戒煙要好大決心

翻到屋企啦
出去賞月食糖水
女朋友呀妹醉咗要送佢翻屋企
慢慢開始習慣冇煙了
但諗起無限期戒就絕望

點都好 中秋快樂

痛苦。

加油～

使撚講咁多 話戒就戒啦。
利申 食左廿年煙。 到聽日就戒左一年。

戒完出咩事？我都戒緊煙，想知道停哂會點

樓主，分享我故事你知

我17歲食煙至今20年，由沙龍去到紅萬再減到而家黑萬1（0.1尼古丁）
由每日一包至包半到而家三日一包

其實我戒唔到落去。因為心癮一直都在。

師兄係點捱過想食𠴱下？其實我食完飯𠴱支煙可以唔食的. 但到一兩個鐘頭，反而會同自己講，不如食支煙...

純粹心癮黎。 不斷同自己講最憎人食煙。
同埋唔出去飲酒。
每次買煙都同自己講係最後一包。
由每日一包。 3個月減到每日放工食一支。
之後過2個零月已經幾日 先食一支。
過多幾星期已經完全唔想食。
而家聞到人食煙覺得好臭

巴打好型

我習慣翻工做到攰就食枝
好難頂

我以前一日兩包
到呢一年就一星期一包
慢慢戒唔會有用 轉1仔更加冇用
我試過轉咗1仔就一日3包

我直接戒係咪錯

又無話錯既，我有朋友食左十幾年煙真係話停就停。

我自問EQ低心癮大，不過聽完樓上師兄指點，我6點先食第一支，希望今晚瞓前果支可以戒到

諗返由黑冰8直接減去黑1果時，真係唔掂，結果食返黑5先再慢落黑1，其實戒得唔辛苦

因為轉落1仔唔可以過急，會覺得無味吸唔到野，所以仲大力啜左同食多兩支。但由5去1就唔會覺得無感覺。

如果真係唔夠定力話停就停，我既方法又無話錯既，用轉5轉1。雖然未成功，但我而家每日食三支左右，都唔過份既... 但戒埋更佳..

戒煙撚留名 好辛苦呀！！！！！

食左8年煙
8月24號到今日43日
食左4支煙
飲酒忍唔住食左

我應承過女朋友 好辛苦。

我一食就係咁食

I know that feel

初中個時開始食到宜家
宜家另一半唔比食就果斷戒
宜家到左第五日
都冇咩變化
但一無聊就好想點煙
心癮係最大困難要克服
師兄戒緊想食既時候
問下自己點解要戒
你隻手就會好聽話咁放返低飛煙
加油！

懶得捲

我都係第四五日

燒緊野食好多人食煙

樓主加油呀
支持你戒煙！頂住呀

老實講，群開咩人，就會做開d乜
你身邊既人食煙，好多時就會誘惑埋你食，自己定力好重要
唔食煙表示，身邊都冇人食煙
btw，煙產d煙味真係臭過坑渠...坐巴時隔黎有煙產即刻會彈起身走人，程願企都唔聞d三手煙

如果話停就停既話一定唔可以比自己再食多支，因為有第一支就有第二支。
頭個兩星期會最想食，但忍到就會有好轉嫁啦。
同捚心態上唔好覺得自己係介緊煙，要覺得自己係非煙民。
仲有記住唔好飲酒。
不過我個時介又真係無身癮，得心癮
加油
利申，食左七年，介過，之後飲酒食翻

我做飲食做廚房水吧學徒
全部師傅都食

我身心都有

你都白撚痴
我食八年
話戒就戒
咁撚易死既
就死撚左佢好過

每個人都唔同體質既

我的戒煙日記
兩年前開始唔食
完

今日差啲食咗
習慣咁接咗支煙
假如我食翻煙 我以後唔上連登

聞下浸味算

唉屌 皮膚病了

慎入有圖

巴打加油喎,戒煙唔易啊,不過你都頂到咁耐都算好勁下,但見你都話有時差少少破戒,有無諗住用下戒煙貼頂一頂下先啊,話曬你自己都話以前食得勁,要一下子咁完住無曬有難度架

一星期了

一星期入面由食得勁變完全唔食真係唔易